[秒回] 此時此刻，你點解係連登?

放大假好撚悶，有冇人吹下水

屌你老母係咪弱智？
中三畢業未？
帶水係因為係室溫液體，氧氣係氣體
講重撚左呢個point你傻撚左？
帶上太空講效益架屌你老母臭閪

只要光同氧產生水屌你老母又係弱智問題黎。屌你老母
核分裂技術應用係樹葉size你傻撚左？

你老母應該無性繁殖生少你個鳩仔出黎
屌你老母閪香港無得救唔係政治問題
係你d閪仔太多阻住香港進步

呢段成日見到，出處邊度?

你老母個臭閪